何熊蔘成世人最大嘅貢獻就係佢死嗰日激發咗咁多位波台手足嘅音樂才能同創意

不服來辯